和理非升級，每星期六罷買

地產商俾中聯辦收檔，出左聲明。可以預計會越來越多類似嘅聲明出來割蓆。

咁我哋和理非當然要表示一下。建議今日起每星期六罷買，如有需要增加罷買日數，真到另行通知。

唔回應下佢哋都唔係和理非啦。

大家覺得點？

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

自推

星期六唔夠 最好一星期七日都罷